特區政府：呼籲市民要與暴徒劃清界線

政府強烈譴責暴徒違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對今日（五月二十四日）自下午起有暴徒在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出嚴重暴力違法行為，政府發言人予以強烈譴責，支持警方果斷採取執法行動。

發言人表示，暴徒自去年六月起藉「修例風波」持續多月發起破壞社會安寧行動，為香港帶來極大傷害；雖然暴力違法行為在早前疫情嚴峻期間有所收斂，但暴徒一直蠢蠢欲動。隨着疫情緩和，暴徒再次藉詞反對有關制定維護國家安全法一事，今日在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出暴力違法行為，四處以雜物堵路、縱火、破壞商舖及社區設施，包括拆毀馬路鐵欄、擊毀交通燈、撬起路面渠蓋及掘起地面磚頭等，並襲擊意見不同的市民。部分暴徒闖入行車天橋干擾行駛中的汽車，更有人從大廈天台向地面投擲玻璃樽，並以大量磚頭襲擊警察和向他們淋潑不明液體，導致至少四名警員受傷送院。這些在去年下半年屢見不鮮的暴行，嚴重威脅公共安全，令人髮指。警方使用適當武力進行驅散及拘捕行動，是履行作為執法機關的職責。此外，有部分人士在現場揮動「港獨」旗幟，公然罔顧香港憲制秩序，損害香港社會整體和長遠利益。特區政府對暴徒及「港獨」分子的行為予以強烈譴責，並支持警方果斷執法。

發言人指，全國人民代表大會（全國人大）將審議有關建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案），有關決定的根本目的是為了維護國家安全、維護香港繁榮穩定，從而更好地保障香港廣大市民的合法權益和自由。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的暴行，顯示「港獨」和「黑暴」分子仍然猖獗，印證了就國家安全立法的必要性和迫切性。

發言人補充說，由於疫情仍未過去，為保障公眾健康而對在公眾地方群組聚集施加的限制仍然生效；而且受疫情影響，本港經濟情況嚴峻，經不起進一步打擊。今日在銅鑼灣及灣仔一帶的非法集結及嚴重暴力違法行為，不但影響附近一帶的商業活動，更有可能增加病毒傳播風險，極不負責任。特區政府呼籲市民要與暴徒劃清界線，不要以身試法，廣大珍惜香港的市民亦應同聲譴責這些暴行。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間20時09分

以為回帶

月經POST

由上年6月12號已經係咁寫啦
有咩咁出奇呀

市民強烈譴責黑警暴徒違法行為
遣責返佢個遣責

暴徒係咪警察咁解？

劃左好奈啦
如果唔係乜嘢叫黑警死全家啊？

一年啦on99

我地梗會同暴徒（即係黑警）劃界線啦！

-
國際戰線長期要人

黑暴違法可恥（濫捕、偷嘢、私刑）

劃清左一年嫁啦，上年612個日已經劃清左

同黑警劃清界線
而家果班黑警冇資源管治香港治安, 佢地先係最大犯罪集團
警隊絕對要重組

早已與奶共暴徒劃清界線

上年到今日都係叫人割

又嚟

民意逆轉呀

香港市民：呼籲藍絲要與港共政府劃清界線

一早同警暴劃清咗界線

求下你地快d割蓆啦

趁火盜竊的當然一定要割

好方便 成篇野淨係改日期已經可以無限用

即係同黑警劃清界線？

都係果句 當你政府都唔同黑警割席
如果我地同勇武割席 咪連垃圾都不如

政府播撚左半年廣告咪又冇用

人少果邊孤立人多果邊

我只會同極權港共政府同暴力黑警劃清界線

除咗叫人割蓆仲識咩

割左！（同差佬）

今日好多頭版都show到啲暴徒嘅所作所為
我哋香港市民好識點做架啦 放心啦

我已經同三萬暴徒割咗席好耐

割包皮

我從來都無同黑警企埋同一陣線wor

OK
同暴政劃清界線

割咗喇

正常香港人，晨早已經同黑警暴徒割席啦

老老實實，篇嘢同半年前嘅有乜分別？

721 當晚篇聲明 我仲記得

食屎啦 屌你老母 割你老母先

啱呀
有裝有武器有車
就係冇記律嘅記律暴隊吖嘛

民族自強 香港獨立

成年喇喎

689都嫌班777既狗廢割緊席

一早劃撚左
同中共 港共同黑警

唔劃 吹咩

進步下 可以？

一週年開始全部copy番上年既就得

試下將政府同暴徒呢兩個名詞位置掉一掉轉

講左成年都有啦

訓醒未

白痴

屌

又嚟 港共真係冇嘢可以再講

同黑警劃清界線

呼籲左成年都唔掂就收皮啦

Noted with thx

台灣政府：呼籲市民要與警察劃清界線

咪撚戇鳩啦，市民梗係同暴徒劃清界線啦，黑警咪暴徒囉

一路叫人割
但自己又一路唔做野
令人企番自己呢邊

點解同一年前全部一模一樣

痴撚線
邊度返黎

一早同警察割左席

與警暴割席

公安來了

神早同黑警畫清界線
係佢地死纏住我

我已經同香港警察，香港高官劃清咗界線

不割蓆不篤灰
兄弟爬山各自努力

同講緊同一樣野

又呼籲
劃佢條毛呀

悶唔撚悶屌你

一直同公安劃清界線 收到

攬炒之母又黎提醒我地
佢最怕我地不分化 不割席

政府同警暴割未

不嬲同黑驚劃清左界線

你都戇撚鳩

唔好以為用上年個篇文我就唔記得喎

佢用番上年份新聞稿？

割咗好耐啦 你班甲由狗冇晒朋友好耐喇喎

又來割蓆呀？

既然係咁……我決定聽香港政府話，同香港警察劃清界線啦

Hong Kong Independence
The Only Way Out!

叫咗成年啦
全部市民同綠曱甴劃清界線

政府=暴徒

與正苦割席

想問吓係咪第一次用黑暴？
聽口交部聽得多

ok

我同你劃清界線就差唔多

大家鬥聽唔到大家講囉

緊系劃水都偷

閱

一字既之曰 完

其實真正嘅敵人係果班奶共官員，我哋是不是應該將目標轉返佢哋

係呀 班暴徒呀
一年入邊殺左成 幾百人
但一個暴徒都無死到

一定要認清暴徒真面目

要割早就割左，立埋國安法更冇得割

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

有d著制服既又強姦,殺人,犯毒, 仲要連便利店既水都隨手拎, 黑過電影d黑社會, 我就決定對佢地劃清界線

有冇人知個d係咩制服團隊黎?

月經

與警暴割蓆

一早劃清哂啦

黑警（暴徒）死全家！！

講咗一年唔厭咩？可唔可以轉下啲新意

已經無晒管治意志/
依家既態度係你鐘意聽就聽 睇就睇 悉隨尊便
我打左份稿 向上線交左差就夠了

同黑警劃清左好耐

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

一早同黑警割左席啦

香港人回覆: 核爆都不割

香港人幾時都同黑警暴徒劃清界線

放心 正常人一早已經同黑警劃清界線
唔需要你垃圾政府多講

愛比暴力強，與警暴割席

講左半年啦 割你老母咩

回帶?

Loop足一年

恐嚇

佢講果啲市民大陸先有

一於玩人鏈破佢老母限聚令
話比狗共聽香港人從來都不是暴徒

今日狗狗無玩2000票控好明顯係無可能告得入
上次人鏈有幾多人被捕被提告
人鏈係自發無大台嘅即興行為
所以唔係非法集結

多條戰線分散佢老母狗力
鍾意罰抄咪由得佢抄
1000人 10000人 100000人 1000000人
抄佢老母天荒地老
九龍入元朗國出新界再去港島堅尼地城老銅灣仔柴灣直入青山
罰抄到無曬紙罰抄到手軟腳軟

破佢老母限聚令大法就係
人數超過8個千八萬倍
性質395識7
隊形守法保持2米社交距離無限延伸18區
勿做跟尾狗行得正企得正，狗狗要搜查咪由得佢原地搜查；
千祈唔好做跟尾狗、狗狗刻意數人頭12345678陷害你就唔好睇啦

和理非一向同高買暴力狗狗界線分明

畫面一向靚靚目標清晰
係面向國際啊

又用返嗰份稿呀？

暴徒又偷冰又偷水又打人 一早割咗

黑警暴徒搶掠商店
破壞法紀

一早同黑警劃清界線啦

劃左啦 同黑警

經唔起進一步打擊又搞國安法？

真係好意思講

呢啲暴徒連水都要偷一早割咗啦

佢係咪on撚9架
明顯係市民 同 政府對立
你叫返啲市民割？

一早同會搶野班暴徒割L左蓆啦屌

已劃

同港共暴徒

好呀
錢呢家嘢好老實
咪睇下黃圈定係藍圈多啲人囉

睇都懶得睇

我地香港人定必與林鄭政府割𥱊，劃清界線

每次d狗分唔到攻擊對象，
就會出篇文叫人劃清界線，
由以前既和理非、勇武要劃清界線，
到而家普通行街平民同示威者要劃清界線。

叫你劃清界線=你唔企開d，我就打撚埋你。

劃咗好耐啦，黑警死全家

同左啦
三萬隻啊嘛

好似仲有工聯會成員

核爆都唔割

咪一早同黑警劃左清界線囉

同啲叫雞晤俾錢嘅一定劃清界線

一早同班綠色恐怖份子 劃撚左清界線好耐

著制服嘅賊仔呢

to特區政府
劃你老母

同死黑警暴徒劃清界線好耐啦

就算割都唔等如唔反對, 放長眼睇下九月選舉

一早已經割席 三萭暴徒

販毒，偷水

畫清界線

政府 : 快 d割啦 好嬲呀

偷野唔駛劃清界線？

黑警賣冰都唔割啦

區區非法集結

又同一招

同黑警暴徙劃咗好耐了

哦!吹咩!

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

多謝讚賞
已備悉閣下意見

割你老母咩

on99

同黑警畜暴割席

721之後咪割咗囉

不了

講左成年啦on9

啱啊，所以我已經同黑警劃清界線

黑警呀嘛 一早劃清曬
唔信你問下班狗仲有冇朋友

呢隻字根本係佢地作出黎

同你割左好撚耐啦

偷野個個？

我老早同黑警割哂蓆

好撚多嗲

半年咁短?

好似loop多次送中條例咁

以為樓主係回帶撚
Sorry...

難聽過粗口

拉 冷處理

一早同黑警劃左清界線啦

講緊攞野飲後數果D?

仲講割蓆？

藍就藍 黃就黃 唔會變

劃你老味

同中國暴徒劃清界線

支共就係暴徒

聽到厭

黑暴
黑警防暴

屌又回帶

一年前已經同黑警劃清界線

我屌你老母呀特區政府

，

唔使呼籲，一早同黑警劃清界線啦！

我想同個政府劃清多d
特衰政府做緊野我未支持過
唔好扮哂代表普通人
就一定支持政府
個社會攪成咁 唔係d細路做成
係你個19政府呀

後數!

發夢啦

又拉一派打一派

日日屌個政府咁垃圾
但係仲咁留意政府
依然係香港人嘅政府

笑撚死我咩，講到好似隨氣候回暖，蚊蟲開始出現咁

已讀不回

有人暴力

唔代表香港人唔要人權唔要自由

香港人唔係淨係要經濟

經濟只係共產黨用黎用錢收買人既手段

一年喇叫極人都割唔到

黑警死全家
我劃清左好耐

我用黑警割左啦

劃清成年啦wo

同班黑警劃清界線好耐啦

市民: 呼籲特區政府要與警暴劃清界線

黃色經濟圈

其實呢啲垃圾資訊可以唔駛理

係呀！劃清界線呀！不過係同港共走狗政府劃清界線！

靜啦 八婆

人 || 狗

割左一年啦，割埋支持暴徒果啲死藍屍

淋病表示：求下你哋快啲割喇

暴??

你想我對警暴麻木?
但又想我對武力抗爭有反感??

你當我ON9????

文都唔洗作 直接copy上年個份 改改日期就掂

個三萬暴徒香港人一早割左啦

貼舊聞做乜撚

你係work既就唔會搞到今時今日咁啦 個個都係調返轉黎聽

講咗成年厭唔厭

拎水唔比錢個隻暴徒

一早劃咗啦，我係港共政府把臭閪口所講既 暴徒 嗰邊

我認同個政府係暴政，幾時同偷水賊畫清界線？？

黑警偷水喎

呼籲市民與市民劃清界線。

所以我唔會同啲吸食冰毒嘅人有聯絡

一早同狗劃左清界線

我諗一般二邊都唔撐既人都唔知點劃界線
個政府同示威者二邊都係咁撚癲

又支持攬炒同支持港獨係少數

今日幾多粒tg

暴徙
與黑警一早就劃清界線

係嘅 同狗仔劃清界線

我一早同黑警劃清界線啦

無咩感覺,因為太過回力標,好似話緊自己咁

一早同恐怖分子割左。今日明明要去馬沙買野，又放TG 點買野。D 恐怖分子又偷水飲，唔消費lu

有無人同政府check plagiarism

班仆街其實已經被支共架空咗
冇人會聽佢地講野架啦

一早同暴徒警犬割左啦，傻閪

一早同班死警曱割咗啦

要劃到幾時
上年就已經同警暴劃清界線
個死人政府仲想我點

岩呀，好早就同班叫警察既人型垃圾暴徒劃左清界線

聽從港共呼籲 早已同犬類割席

悶唔撚悶

真

好似係講緊買野唔俾錢個班人

60年代嗰陣邊使買嘢畀錢㗎,係人哋畀保護費佢哋㗎！

屌你老母真係煩撚到仆街, 我咪就係同你劃清界線囉

一早同暴徒警甴劃清咗界線

市民與賤種狗劃清界線
劃咗成年啦

好嬲好嬲

屌你老尾冚家剷，劃咗成年都睇唔撚到

偷水暴徒，一定要割！